女人真係做唔到大事，一上台搞到笠笠亂

牠首 律正屍